好心你地咪撚再一成不變叫黑警啦,一係叫恐怖份子,一係叫殺人兇手

琴晚有D人就醒啦, 已經識得叫班魔警係殺人兇手

叫納粹黨啦

殺人狗

唔係個個魔警同藍屍有讀歷史，Ｄ唔熟歷史既人根本唔知納粹黨做過Ｄ咩仆街野，你就咁叫納粹黨，班政治冷感既人係唔會有任何負面聯想
你叫殺人兇手同恐佈份子,D人一聽就知係負面名詞，呢２個名詞係任何人都會聯想到唔好既野
叫黑社會根撚本侮辱左香港班真。黑社會
呢班恐佈份子既行為已經仆街過真。黑社會億倍

人地叫乜關你撚事，涼你冷氣

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :